時代革命的精神

時代革命

是超越「現在、現有」的革命。

是拋棄過所有貶低人類價值的革命 。

其核心是：

人權，平等，自由，公民權力及對政府的制衡。

橫觀國際社會，台灣近年的「轉型正義」行動在本質上最接近「時代革命」的精神。

革命不是線性發展，線性是改良派改革派，是在固有基礎上作出調整改善。

香港絕對可成為世界最先進的城巿。其先進之處，未來無論在政治體制、民主制度均可超出想像。

然而，舊時代的迂腐不能透過討論對話驅走。

威權權治、家長式管治、強人權治都不乎合時代革命思想。直接民主，總統、官員、政府與人民同享相同對等地位，是公僕。政府的存在不是管治（to rule)，人民不是生出來被管治的，政府的存在是去營運(to run)國家。

愚見認為，對沒有覺悟的舊人類遊說是對牛彈琴，革命從來不需要先得到大多數人的認同。

思想正確，便向著標竿直跑。

深信着行動是為人類進步及福祉而作，不明白的人最終亦會因此得益而感思。

《光復香港 時代革命》

利申 讀社會考學

社會科學

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

光復香港，時代革命 可以說是近年香港民主運動進化下之精華所在

領先全球的思想革命

[緊急] 要贏就一定要向公眾解釋咩係光復香港時代革命!!!

光復香港，時代革命！

我地或者可以將光復香港時代革命、梁天倚著是出的本土主義、1。7義士在立法會發表的香港己亥宣言 結合同整理下

當我向外界闡述我地的理念的時候，就可以更有力反駁比人亂扣節洪獨帽子

時代革命

是超越「現在、現有」的革命。

是拋棄過去所有貶低人類價值的革命 。

其核心是：

人權，平等，自由，公民權力及對政府的制衡。

橫觀國際社會，台灣近年的「轉型正義」行動在本質上最接近「時代革命」的精神。

革命不是線性發展，線性是改良派改革派，是在固有基礎上作出調整改善。

香港絕對可成為世界最先進的城巿。其先進之處，未來無論在政治體制、民主制度均可超出想像。

然而，舊時代的迂腐不能透過討論對話驅走。

威權權治、家長式管治、強人權治都不乎合時代革命思想。直接民主，總統、官員、政府與人民同享相同對等地位，是公僕。政府的存在不是管治（to rule)，人民不是生出來被管治的，政府的存在是去營運(to run)國家。

愚見認為，對沒有覺悟的舊人類遊說是對牛彈琴，革命從來不需要先得到大多數人的認同。

思想正確，便向著標竿直跑。

深信着行動是為人類進步及福祉而作，不明白的人最終亦會因此得益而感恩。

《光復香港 時代革命》

校正：修改漏字及錯別字

*比人亂扣的港獨帽子

推

push

仲有以價值衡量人、以貌取人等都要被廢除

否則，成個香港只會不斷返轉頭

不可執迷於代議制政治